# Smsfinance crypto module

Модуль для отправкии запросов через HTTPS и подписи сообщений

Диаграмма лежит в корневом модуле в папке `diagram`.

Для редактирования диаграммы используйте сайт `draw.io`. Исходник схемы в формате xml находится в папке `diagram`